試過嘅含撚地方

公園
男朋友屋企走廊 係lift 前面
屋企平台
學校殘廁
最癲應該係會所 開哂燈 又有人 不過含左一下姐

唔同其他絲 好中意含 覺得口感好得意

佢有冇幫你含返

上班台？

公司

學校後樓梯，戲院，住宅平台

😂😂😂

理論上同實際上 屋企門前走廊lift口係最安全
有人出門有鐵閘聲聽
又睇到架lift幾時到食加企緊既樓層
又唔會成日有人
唯獨最怕比人係防煙門沖出黎gank 例如保安巡樓/倒垃圾

Sorry 錯台

佢有幫我奶

老細office枱底

後樓梯、茶水間

喺lift前面奶

沖乾淨涼先好含或奶

廚房

屯門醫院對面個空中花園 單車徑上面
含到口爆

樓主真係慘，去過咁多地方含就係過張床含

我肯定有含埋右，你都係收皮啦，乜撚都唔知就出黎柒

有啊 床禁普通 唔講姐

𨋢口半夜可以扑埋

個次冇 係街多數用手幫我

幫我含埋得唔得 我巨龍

差d以為自己回緊po
好彩未試過係單車徑

點都唔夠我男朋友個條巨架啦

老細枱底